想俾呢條女狂拳怒打

痴咗邊條孖筋？

我地娛樂台手足可以代佢出手

Jeongyeon

最尾不了

我接

萬分同意

我用生命值硬接

World 1 Jeong Jeong

是

右邊不了

呢個髮型唔掂

即刻轉髮型你接受到

我有腹肌，我有信心可以1拳1個印仔。

你唔夠我打的
我出拳快過修道船

on9 post 拉

戴左人皮面具既定定

好奇想問 你地平時點接觸k pop資訊

娜璉一拳打死定仔啦